大家支唔支持Cut 2蚊車?

支持全民2蚊

唔支持，我支持全民2蚊

繁忙時間cut

繁忙時間巴士有啲廢老腳震震都上樓上，但幾個站就落車

唔支持，我用堅2蚊
已夠65

唔支持
過海真係好貴

未夠65

繁忙時段冇2蚊我支持

支持

我要全民2蚊車！建制派快撚啲通過啊！民生政策黎架屌你老母！

支持暫停五十年

緊係反對，用緊不知幾爽

全民2蚊或者車費八折政府補貼

有d廢老搭兩個站就落車，見過海車都照上，因為全部線都係兩蚊

繁忙時間阻住返工

支持全民2蚊，親共派好快d做少少實事